4k mon求救推薦

筆直5k內
28-3x吋都ok
今日賣左個2k 144hzmon
想試下4k

求救

EW3270U

加多200買CG32UQ

想問下 60hz夠唔夠用
我唔知144同60分別
但4k同2k就好大分別

你唔玩FPS驚就唔洗144

fps game有時都玩
不過都係食雞 輕鬆玩
會差好遠？

用緊vg289q
性價比幾高下

仲有冇多啲
一陣番去睇睇邊隻好

我依家拎個2k mon去賣

緊張玩差好遠，輕鬆玩唔差好遠

強烈建議買番大陸brand, 因為你睇果幾隻都冇對食雞做針對性圖像處理

你可以睇下 夏新 凯科迈 优派 呢啲都有出4K電競級

食雞唔係指pubg
姐係果類game姐
仆街pubg封左我帳號都無玩好耐了

wtf咩嘢黎

VG289Q1A應該會replace VG289Q

坐架差咗

樓主話玩食雞呀麻

岩岩賣左個2k mon比個鬼佬
原價3099$ 特價2699$買
之後2600賣番出去
99$用左一個月
個mon有少少手指印
但用落正常無問題
我依家好撚驚msi mon
爆左2獲

我發現香港格價網個價真係痴線
個鬼佬睇到我個mon賣5299
但實際個mon出面只係賣緊3099
有時特價平多幾舊

曲面結構上就好易爆

依個真呀
我以前果個MSI 用2年 好粗暴咁用 都無咩野
但有一次隻貓跳 我阻止佢
點知我三叔摺機正面跌落地 無事
個MON 只係HI到一野個烏龍茶
爆鳩左
之後再去換MSI啦
番去屋企安裝
個後面支架以為裝穩左點知原來未裝好
一放上去就跌落黎張台度 同張台只係5CM唔到
右下角角位HI到台面一野(唔係MON直擊)
就爆鳩左
我開MON果陣當場O撚左咀大叫唔撚係呀
好彩保養直接換個新既比我

依個網好似幾好
有晒分數

你依個同CG32UQ既評價幾乎一樣喎
但價錢平一大段
有D心動

有冇價錢望望

AOC 34吋 21:9 超寛廣曲面電競顯示器 CU34G2X

GIGABYTE 34" Curved Gaming LCD Monitor G34WQC

有冇巴知依2個MON正唔正
佢算唔算4K MON?

我睇落依加心水係EW3270U

CG32UQ HDR光D
EW3270U比較注重護眼

唔算4k

佢除左唔係4K外
其他方面好似屌打EW3270U
34吋 又有144HZ
解析度達到2K QHD 姐係偽4K 唔知係唔係咁叫

如果CG32UQ同EW3270U應該簡EW3270U
大佬2者差唔多
平成千銀
CG32UQ係貴在VESA DisplayHDR 600?
姐係光暗度好D
我叫EW3280U賣緊6000$ 都係得VESA DisplayHDR 400

賽車同FPS都大分別
習慣用開144既玩家用過係返唔到轉頭

支那仔 死全家啊

sor 原來曲線

我買左個大陸移動mon都好後悔
真係有問題果陣只可以當垃圾掉得先係最大問題

賽車唔會玩啦
我又無地方買軚盤同座椅玩
槍game只限食雞同cod
多數玩動作rpg
144同60分別大唔大我真係無咩感覺咁
因為我都玩得好廢

呢句野鬧樓豬就啱

乜真係會有人分唔出60同144嘅咩
120同144就話啫

我明明係泰仔
EW3270U同CG32UQ邊隻好D

純玩單機動作 60都無咩所謂
加上仲要睇你用咩高階卡 2k144都要用高階卡 更莫講話4k144需要頂階卡
推唔到上去120up買返黎都係浪費
但如果會玩pvp槍game 60同144就真係兩個世界黎
唔係成日玩就算喇

...我上一個MON係AG32 165MS 換左AG32CQ 144HZ
未用過60自插
但係4K同2K真係好鬼大分別
認真60同120好大分別既咩

我用緊2080炸

PVE 60hz冇所謂
PVP 冇144hz會蝕底

咁算啦
反正都唔係成日PVP
睇戲有4K都差好遠啦
認真你覺得EW3270U同CG32UQ邊隻好D

因為我唔係好明佢個VESA DisplayHDR咩意思

我會揀EW3270U平D
CG32UQ 雖然HDR光D 但冇FALD暗位都會拉光埋

VESA DisplayHDR係HDR認證同時係marketing term 唔駛太認真

FPS 好大分別 得60個畫面快少少都lag

60同120嘅分別
最簡單直接兼唔洗錢嘅方法
落apple store 攞部ipad pro同ipad air拍埋左右邊 隨便swipe幾下
咁都分唔出其實建議你去睇眼科

不過當然如果你唔需要嘅 咁咪60囉 冇問題嘅 我想講嘅只係真係好大分別

照你咁講的話
AOC 34吋 21:9 超寛廣曲面電競顯示器 CU34G2X

GIGABYTE 34" Curved Gaming LCD Monitor G34WQC

依2個係唔係一個好既選擇?
但係無4K囉
只係3440X1440

清晰度同2k(1440p)一樣

姐係4K同120HZ只可以取其一啦
我見120HZ 4K以上 最平都要1雞野
仲未計2080未必推得到呢
咁都係要4K算啦
唉反正我依D眼殘又唔係要打電競
都係開心玩
反而睇戲有4K感覺大好多
開電腦睇netflix YOUTUBE仲多過打機

我遇PS5個價正常番 就會買PS5
咁PS5緊係要配4K喇下話
所以先賣左個AG32CQ 依個2K MON

u2720q

追咗下po 你好似會用個mon睇戲？仲要考慮埋21:9
咁就4k > Hz啦
分別就一定有 問題係要清楚點樣先最適合你自己 如果你自己睇開片或者打機唔需要太多fps嘅 咪4k囉
利申 個人覺得睇片2k夠做 如果玩開槍game真心唔建議60

同埋我就咁睇個價
u2720q最平要4,889
CG32UQ最平要5,290
EW3270U只係要3,810
真係親民好多
其實咩原因做成D價相差咁鬼大
仲要EW3270U同CG32UQ 除左果個VESA DisplayHDR外 其他硬配完全一樣

CG32UQ HDR600+local dimming 拉到貴晒 但作用有限

點睇你覺得睇片2k 1440p夠做
片源主要都係1080p or 4k
2k 1440p睇片反而唔上唔落

聽你咁講我都係乖乖買EW3270U

岩岩睇完依條片

144HZ係好既
不過真係只限果D極限操作囉
我本人手殘眼殘只係打偷襲
對槍係唔係144我都死硬
屌你個閪我KD得0.5左右仆街PUBG都封我帳號仲唔比我開番
我無撚開外掛呀屌你個閪*我其他GAME用左按鍵精靈炸仆你個街

落腦場睇下實際效果先啦

上dell官網搵sales叫佢出quotation
有時會平過街價

我自己有一個1080既15.6吋移動MON
所以好深感受
玩PS4 D GAME直頭D畫面我係唔想玩
可能同15.6吋太細都有關係
同埋經歷過連續爆2次MON事件
依加對曲MON有小小陰影
因為保養代理果D狗閪會講人為唔保
姐係分分鐘幾千銀買番垃圾番屋企

今個星期落啦
我多數落高登囉
但D價都係十分跳囉
上次問黃店 幫親開砌機果間熊貓
個價比2KFUN做特價貴1000$

唔明點做
我一般都係

果度問價炸

我岩岩上YOUTUBE睇
原來電競仲會限24吋MON
即係24吋+高HZ先係最岩FPS
32吋真係既
打食雞黎講
32吋有時都睇唔晒最左最右D位

32吋坐遠d咪睇得晒

你自己都講左用左按鍵精靈
大部份線上pvp 尤其係fps game都一定會裝左自動偵測架喇 呢種係一detect到就即鎖
你自己唔記得熄 邊有得怪人

一個都未聽過

樓豬嫌三嫌四，又嫌黃店賣得貴
倒不如直接上淘寶/京東買，肯定最平

唉 我仲考慮緊34吋ultrawide
想上4k 但4k好撚貴

ips好似好過va

各有各好
ips黑位始終差d

京東vg280k 做緊優惠，勁平

仆街
但我隻精靈唔係for食雞
係for黑色沙漠
不過都無玩了

壞左邊有得保養
都係買行貨好

嫌貴去京東、淘寶買

有搶手分別

2個有咩分別 搵極vg289q 周圍都無貨

新

舊

應該只係個底座唔同 舊個隻應該冇哂貨

硬件無？ 上網睇過 日期又無價錢又無

攞去邊度賣？

price
放左1個月
有個鬼仔琴日搵我
之後今日就直接去我屋企樓下拎
仲問我點解換
我話要換4K呀
我同佢講 你要唔要直接上黎我屋企試下呀
佢話唔洗
我同佢講有手指印
但開著個MON睇唔到
之後佢黎到 我比佢睇下個MON
佢都睇到印 不過話OK
可能佢睇到個網個價係5299$ 而我賣2600$
我張單都係寫3099
不過我發現 D水印單好仆街
如果對疊會花晒D字會好快唔見晒

聽日去Leading Digital 領先數碼買EW3270U
3750
應該係最平啦
好多都賣3900-3999

BenQ 掂唔掂？其實mon咩牌子好？
Philips? Dell? LG?

我睇評測好似ok

今日3750入手左EW3270U
感覺好正
但太耐無用大直MON
直面睇感覺好似凸出黎咁
正面凸
左右凹

想問多樣4k 144
係咪3080先推得掂
cpu i7 9700f推到?

高效就3090都未必推到啦
主要睇你玩乜，同d setting點較

問多樣
打機果陣FPS係唔係等同HZ出到黎既晝面
比如我玩2077 開最高有80FPS
姐係每秒80張晝面
咁即係我有144HZ都用唔到盡?
如果HZ係144
姐係我最盡可以去到144張?
但有D GAME開到最低特效可以去到200+

睇左依個有少少明
如果我FPS只係可以去到80既話
姐係我144都無意思係唔係可以咁解
2080玩4K應該最盡都只係得60FPS
就算我買4K 144 可以解做其實都無咩用

遲d 換4090 or 5090 就有用

CG32UQ 上網睇話要插Dp1.4先完全發揮到hdr
即係我用ps5要另外買個dp 轉插？

最神奇係 我買BENQ 依個MON
係唔洗加個變壓器火牛
直接插電就得

內置左姐

佢直接三腳插 電腦果隻喎
其實一早要咁做
做乜鳩要加個變壓器係出面
仲有我真係多謝你
依個真心好MON
首先2個HDMI 之前買MSI得1個好似
再者有C線插口
可以直連手機出手機畫面
同埋有2W音響呀
直接插SWITCH都有聲出
之前D MON無聲好撚煩呀
要另外買個HDMI加音響插口
其他功能好似超分辨率 銳利度 無能對蕉
同埋B.I 唔知乜黎

3750邊度買

內置火牛壞的話= 全個Mon換過
1換都幾千

外置牛壞，最多300換個新

三年上門保養
不過認真好少壞依啲喎
我養2隻貓三年內唔爆mon再講
佢成日當我mon頂係跳板
最易係mon面留下手指印
霧面螢幕會好啲

唔駛唸咁多
成日搵D AAA game ,之後開晒ultra 特效話推唔足4k144 跟本冇意思
真係要隻隻推得足既最後只可以買1080p mon

姐係4k 144根本無意思
因為推唔到 要4k就無144
4k 60hz 4-6k都有
4k 144hz 最平都10000+
差成倍錢

4k144 點會冇意思
用緊4k120 mon, 一D 後悔都冇
除非你成日換mon,如果唔係，比多少少一步到位買個靚mon 長用二三年分分鐘仲慳唔少
我最後悔就係之前想慳少少買過4k60 同2k144 mon
最後二年換三個mon,用多左好多錢

依家既話4k 144hz實在太貴
唔值得囉
唔係比多少少 係比多一倍錢
同埋等佢出4080先支援到4k 144啦
我用緊2080諗住等4080出左先換